Forward : (有圖) 一名爸爸買玩具比囝囝，被防暴用胡椒噴霧指嚇並用粗口辱罵

幫手轉

推

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

Push

㩒哂
pushq

Retweet, comment and push

咁危險，唔好去商場買野

黑警倒米
破壞家庭天倫之樂

d衰狗係無乜家教

可以告番隻狗喎
早兩日嗰兩個學生巴士站屌狗都被定罪

應承我呢個post要係10分鐘內上到熱門

早兩日仲有五毛想同黑警洗白，人哋一家大少都無乜反抗能力，黑警都要玩到盡攞威

tweeted

唔該晒巴打